愛華頓球迷集中討論區(10) 力爭上游

COYBs

Manager：Sam Allardyce

Player List: Updated
GK:
(1) Jordan Pickford
(22) Maarten Stekelenburg
(33) Joel Robles
(41) Mateusz Hewelt

DF:
(3) Leighton Baines
(4) Michael Keane
(5) Ashley Williams
(6) Phil Jagielka(C)
(15) Cuco Martina
(23) Seamus Coleman
(25) Ramiro Funes Mori
(30) Mason Holgate
(43) Jonjoe Kenny
(?) Luke Garbutt

MF:
(2) Morgan Schneiderlin
(12) Aaron Lennon
(16) James McCarthy
(17) Idrissa Gueye
(18) Gylfi Sigurdsson
(20) Davy Klaassen
(21) Muhamed Besic
(24) Shani Tarashaj
(26) Tom Davies
(39) Conor Grant
(54) Beni Baningime

FW:
(7) Yannick Bolasie
(9) Sandro Ramirez
(10) Wayne Rooney
(14) Cenk Tosun
(19) Oumar Niasse
(27) Nikola Vlasic
(29) Dominic Calvert Lewin
(31) Ademola Lookman
(?) Henry Onyekuru
---------------------------------------
Out on Loan:

DF:
(27) Tyias Browning (Sunderland A.F.C)
(32) Brendan Galloway (Sunderland A.F.C)
(38) Matthew Pennington (Leeds United)

MF:

(28) Kieran Dowell (Nottingham Forest)
FW:
(11) Kevin Mirallas (Olympiacos)

托柒黎到應該會著左米垃件11

冰島神打得最好咪就係換咗朗尼之後移入中路個幾場

歡迎托柒

會唔會今晚官宣

好貴20m

我都覺 唉

阿仙唔洗錢
又可以換哂血

托柒

唔好比錢大SAM買人啦

又一個小明

又買老鬼 仲科水比大sam亂買

耶子俾我哋炒完4粒之後，佢用咗一個幾月嘅時間追到同我哋爭兩分

買棄將 都20m
火雞佬超值

好快可以欣賞禾確特的底線傳底

其實托柒嘅傳中係ok嘅
同埋佢肯無球跑動都重要
我覺得佢喺阿記踢得差，有好大程度係關雲爺爺嘅契仔政策事，即係契仔無論踢成點都係必然正選
久而久之佢就連出場機會都無，連信心都無埋

概然買左
就支持托特

禾佬

而家傳25m買托柒
俾多少少買hazard細佬好過啦

就算出價，人地都未必會嚟

連儂都做好多無球跑動，但係都無正選⋯⋯

無錯
我諗而家有少少名氣又有潛質/當打都唔會想黎呢隊波
要士氣無士氣要供應無供應，而家隊波就好似一間等摺等摺既公司咁
肯黎既一係未出名過黎做踏腳石一係就等收山既老屎忽

肥Sam教埋d護級波你係當打都唔會想黎啦

唯有期望季尾搵個有些少號召力同帶波風格嘅教頭，同埋留返d錢等下季先洗，依家個陣絕對夠排前十有突

艾迪賀維
而家前線都幾似般尼茅夫呀
不過係老好多版本姐

托柒體測測咁耐都未宣佈
大sam叫佢跑馬拉松，跑完唔傷先簽約啊?

簽禾狗就反了
20m簽雪條

Everton have completed the signing of Theo Walcott from Arsenal in a deal worth more than £20m.

2千萬
賭神真係抵到爛

屌你老母
本身有翼又唔撚用，仲借走埋
轉個頭又簽隻新翼返嚟係咩玩法

禾仔到咗 真係希望入到多d波

真心幾時會買LB.. 冬季究竟會唔會買

英人+當打
20m真係抵到爛

之前傳過van aanholt，但無哂下文
咁仲好，當俾機會garbutt

garbutt 註冊返未?
唔想再見到條馬天拿

我愛和仔！
有禾仔 呢場波贏緊了！

唔知會唔會簽埋高治

高治？不了。
而家有杜辛

最強英人陣
十一個全英人無難度

買埋卡路爾同唐辛
防中買確克
成隊都係英人
齊齊入選英格蘭

卡路爾
唐辛 月巴 禾
確克 Tom
garbutt 堅尼 隊長 Kenny
碧福

如果買到townsend就好

快手入埋左閘啦大佬
tierney 或 byran 都好正

謝絕金錢足球
用返馬天拿

買咁多翼未又係擺 之前有四隻未又係照擺冰島打左翼
而家加埋禾就已經有五隻翼，後備席成排都係翼

我嘅理想11人

呢個陣正
肥威 其實仲幾好
隊長真係老

但係啲後生仔就少咗上陣機會
真心好想dcl, davies, lookman, vlasic成材

Garbutt galloway求其一個都好啦

Bolasie 踢左幾場除左自己鳩去之外扭失都唔知踢緊乜 坐下後備先啦 我寧願用番sandro

sandro波都控唔到喎

一舊屎同兩舊屎比
咁我寧願繼續用返Bolasie

佢起碼識出波同有突破能力

賣返馬拉加啦
咁後生坐板好慘

要英撚中鋒梗係查理柯士甸

用Lookman仔咪得 5隻翼Lennon同Walcott都唔識內切 小好多變化
btw 睇死買左翼之後都係放我係左面

你肯定喺左翼
右翼就五個人爭一個位

Lennon bye bye

連儂

咁突然

大家都看透世事 永續肥西 冰島放左翼 右翼保拿斯禾仔lookman爭一個位
屌你老母大傻

Kenny仔同Lennon右路連擄

寧願放保拿斯

條友一有波就要扭

嘩屌 冰島正中間

完全估唔到大SAM
華碩打正選

正常陣

大sam個個星期都唔同人

大家最期待的畫面出現了

希望今日可以打返兩翼齊飛，冰島中間分波同後上，Tosun可以入波

似係火雞佬二傳 中場後上入波

好有新鮮感

西布朗件衫好柒

搵唔到LINK

屌 啲第一點輸晒

靠肥威長傳

條後防柒到唔敢睇

on9

完全係學界level防守，今日連Holgare都膠化埋

D攻勢完全唔入肉

雪糕筒咁

賭神搶到第一點但係無人接二傳

有冇巴打有順嘅link
我嗰條疾到爆

賀基治今日做乜q....

換月巴啦 無眼睇

Tosun都拎唔到波

成隊波無夾過咁 頭先禾仔帶住個波附近無自己友做 one two. 好無奈。

麥卡菲走位又有問題 , 唉…

禾仔同Kenny冇咩火花

2018年第一腳中龍射門出現咗喇!!!

thanks!!!

今場無係咁扔個波上中鋒度

死肥森 現晒形

Barry叔啲控制節奏做得好好

未撚見過一隊波中後場啲長傳咁廢

炒鳩sam未

其實賭神唔係好掂

完全無組織無默契 個個各自各踢咁

我覺得呀石稍為好過賭神，不過都係兩舊屎

其實佢唔係好差姐
今場佢都搶到好幾球
係班垃圾唔知踢乜
無默契無組織

麥斯菲

重創

屌老母 個撚個中意比埋啲醫院波。

害死麥卡菲

McCarthy 傷完無耐又傷⋯⋯今次好似幾大獲

唉

希望冇事

死, 傷完無耐又要做文員

收咧了

麥卡菲 今次唔知又要抖幾耐

應該斷腳

唉好心up，又重創

McCarthy又傷，今次應該幾大獲

coleman都即刻沖落去場。。。。

broken leg
無得走
又係愛爾蘭拖肥。。

應該斷啦 睇班球員個樣都知

朗當咁嘅樣 應該係斷左腳喇

唔怪得佢.。。

麥卡菲太博

唉麥卡菲 斷斷續續傷左成年 而家

無晒心情睇

應該斷左 慢鏡都唔播
驚出街

又係double leg break...

自己傳失 想補鑊

係咪又係c9傳失？
McCarthy

神撚早出朗尼啦屌你老母

吉祥物

吉祥物真係好勵志

好波呀

入左波都冇咩心情

希望麥卡菲早日復出

吉祥物又救世

痴撚線

退休啦咁既年紀斷

吉祥物次次後備落場都有貨交咁濟

C9個種廢真係唔係一般既廢

27喳原來

去醫院了

屌咩 叫人退休

個樣太老成日以為佢就30

救全家吧

啲控波廢到on9

就係佢害死麥卡菲

屌你托柒幾撚勁

又傳失了

個球佢自己都有責任，不過真係估佢唔到c9會廢到咁

真心佢唔撚走位

應該估到
平時有同佢練波

而家場上面呢班全部正選的話，應該一開始唔洗踢得咁辛苦

真係好慘
今日打b2b算係咁

我地成條防線都箝制唔到人地一個朗當

其實朗尼正選中中又真係唔夠活力同硬淨，不過主場對西布朗應該進取啲出佢囉

Holgate明顯係唔夠高同硬淨

屌冰島打呢個位勁到

西布朗都贏唔到

大家黎緊會仲多機會見到c9呢舊垃圾

近8場。Wwddllld
頭2場都係鳩住贏

馬天拿真係廢到唔想講
成條左路要隻翼自己打哂，馬天拿又唔撚上去助攻

差啲輸埋

rondon差d收死大sam

鳩sam被boo

垃圾到

中中控唔到波，唔走位，唔硬淨，學界級傳波，廢撚到

kenny holgate兩個係咁失控球權
兩個中堅一見朗當腳都軟埋
斯格臣打中間成場一腳好波都交唔到
朗尼一落場都識搵禾仔交啦
左邊大家都明 冇野補充

進攻從來無好過

無眼睇。唉。
個心實晒。 麥仔真係命苦

weak foot 斬唔到波好難怪佢
要怪就怪冇左閘

柒Sam快啲躝

條防線好左幾場，又開始現形⋯⋯
C9塞到個位，但係控制唔到節奏，守又唔突出，攻更加無影⋯⋯
不如試下打雙箭頭好過啦⋯⋯

比我都 boo , 教左隊波咁耐好似仲未知 c9 係 hea 9 踢, 成日幫倒忙

無左閘真係好撚痴線
到底一個領隊鳩到咩野程度先會做出呢種ON9行為

話左施格臣派唔到牌
佢突破射門仲勁 放埋禁區位
左翼又好 咩都好

451先岩冰島

有，但唔用
garbutt點廢我諗點都唔及馬天拿，馬天拿真係英甲質素嚟

完全無form 。 中場活力好明顯輸晒, 成日斷波。
冬季唔好賣走尼亞斯

其實佢今場都係影子咁，今場有兩翼根本應有打直接波兩翼，偏偏今場先係度猜，唔扔個波上去

成場唯一亮點係禾仔進攻有料 但一定要出朗隊夾佢

禾仔係有質素既

中場傳送真係 淨係記得上半場c9有一球搵到禾仔

你地進攻太迂回
明明兩翼啲波可以落底傳中試下
係都要cup番中間

同埋講波佬話上半場傳中好多時得一個係禁區，無人插入禁區點入波呀屌

所以一定要出朗尼
冰島唔識派
三個工兵中場
埋
場場攻勢靠前埋迫搶 先做到

屌其實即係冰島同卡拉臣係完全一樣類型
鳩文好野

多謝你咁客氣

根本唔係迂迴
係岸鳩個個唔知自己想點

成鳩日後場猜猜猜
似係金唔知龍門喺對面半場。

依家個陣我覺得可以試下4312，反正兩邊都係廢左

Pickford
Kenny Holgate MK Garbutt
Gana
月巴 Davies
冰島
托柒 火雞

你可以睇返雞湯精華
佢突破 單對單好勁
勁過哂依家愛記d翼

其實今場過人都華麗啦 不過真係慢，所以係禁區邊過完即出或射最好

成日輪換太多
買咩人都死

大SAM加油啊
慢慢一分一分咁，好快就夠40分完成任務

最簡單
兩防中
單翼 朗尼/派牌 冰島
tosun/lewin/niasse

不嬲係咁 最好
最好連儂 不過賣走左
禾仔又轉哂型

冰島自己派牌又唔得
出兩個前又唔出得冰島
呢條友太有局限性

呢幾場未係咁囉
有咩好

其實之前有幾場係咁，但又會控住個波果時造唔入，反擊又欠缺速度

係今場先推冰島上攻中再放多隻翼出嚟渣嘛

後防再出威廉斯 我以後罷睇

我覺得啲波直接啲快啲，直接skip派牌，呢個陣係ok

屌唔記得左我地長傳係學界級

其實鳩斬鳩吊係完全唔得，咁嘅踢法護級球隊都唔會咁做
因為你後防個壓力會好大

屌李城究竟點踢 次次睇佢地前面四個好爽又好多位比佢地爆
利申 多數睇精華

佢場場試陣
邊有連儂 朗尼 攻中 冰島最左
有試過 未係雞湯贏3:0果場
之後場場試陣

其實今場月巴同吉祥物出嚟之後成隊波係好咗好多
兩個工兵防中真係好難做轉攻
前鋒我唔敢話杜辛唔啱踢，只係我哋需要又黑又硬嘅前鋒，多過佢呢款

Check返其實大sam頭幾場都係咁出，都係贏或和

佢連儂右 朗尼攻中 冰島左
明明戰績幾靚
近排係咁轉 抵輸
炒埋最好

大sam confirmed tibla and fibula fracture
同coleman一樣

除左買禾之外, 1月仲買左咩人？
季初話要降班，但依家又上翻中間位，好想隊波踢翻好少少

btw 你地睇中型球會既心態係點？ 有時覺得係中型球會踢得好 好快被人買走, 跟住又簽班有潛質既人黎練，之後踢得好又賣走 ，但球會留唔到勁人其實好難衝擊錦標，不過就算摩洛哥上季衝擊過歐聯都即刻被人拆骨，呢刻既拖肥更加難講，不過如果係咁好難吸引球迷睇落去

其實輸嘅第一球，我都唔明肥威做乜mark人mark到過埋中場線
明明兩個防中都無失位，佢就好似打機㩒實咗個mark人制，俾人引到過中場線

niasse 真係後備先勁十倍

出正常陣但係失分 我拎大sam又會轉番鳩陣
Btw麥卡菲

無一個比到 長傳
反擊又拖
肥威 今場d長傳靚到 仲勁過中場
朗尼 既長傳都好準

反而賀基同肥威係失球最少組合
肥威 有失誤但死唔去
近兩場 賀基治都好慘

其實今場咗波拿斯同月巴入嚟之後，我哋嘅進攻係流暢好多
左面波拿斯做突破，右邊禾囝就出波
月巴keep波派牌，冰島喺前場俾直線
希望之後可以keep住咁踢

btw 華石個態真係好唔掂，面對面交波都甩，又無左閘後上幫佢

0

睇到啲圖都覺得心up

佢真係好勇

點解唔貼地鏟波要咁樣檔。。。

冰島應該係42211個1
唔應該同中場平排

唉佢都又熱血又勇全場飛 為球會犧牲左隻腳

月巴今場係幫到我地由守轉攻好多
但只係因為對面領先，退讓中場既關係
對面一逼既話月巴就會開始傳失
再加c9任何情況都會傳失
你進攻位放咩人都冇咩分別

講到尾都係左閘問題
令防中少左傳送選擇
令c9廢上加廢

Garbutt 月尾先註冊到
期間我覺得
Besic Gueye (McCarthy ) 值得一試左閘 (能守能攻)
甚至lennon (踢過閘，不過要走了)
更甚至 Davies Klaassen (好過冇得出嘛)

同埋防中出番Baningime 好過出c9， 廢得黎嫩d

點解我地咁撚點黑，2014就oviedo，上年coleman，今年mccarthy ，短短五年咋

防中如果基爾出得都應該係基爾排先過c9
佢拍檔我覺得唔應該再搵多個係純防中嘅人，用兩個純防中喺轉守為攻呢下真係好弱，我寧願一個中中拍一個防中，即用Tom/月巴搭基爾咁樣。

get well soon

Oviedo唔係大傷都唔駛走 完美接班人

攻強守差

點都好過而家馬天拿
攻差守差

守還可以掛
逆足

完全認同 舒拉條仆街係曼聯有小豬同卡域克兩個中場大師係身邊都可以學唔到野

始終睇左咁多年Bainsey同Coleman 係要求高d

唔好再出c9喇
企定定唔走位
轉邊又唔準

佢真係越踢越hea
同埋自從大Sam上任後 Tom仔嘅機會好似少咗好多咁

垃圾森根本唔放班青訓在眼內

睇碌文就知。

Banigime 都廢？

好過舒拉10倍啦。

死人頭垃圾森

真係唔明點解牙石嘅機會仲多過碌文
明明碌文平時嘅表現耀眼好多

碌文突破強過石仔啦 其實係而家馬天拿踢錯腳閘冇晒助攻力之下出碌文平衡番左右路側擊力都唔錯

Marco Silva比人炒左

快

英超球隊真係 排第十都炒
屈仔老細諗住咁嘅人腳踢歐洲賽咩

其實同西布朗 差六分波

咁佢都未去到護級咁嚴重啦
如果排第十都炒，咁十一至十七都要炒啦

其實炒得果d都炒左

Pellegrino 都炒埋
就差 升班馬 未炒
炒柏歷堅奴 只係時間問題

柏歷堅奴 死唔死得去
就要睇Charlie Austin
應該死左9成

講嚴重嘅三支升班馬仲嚴重過佢啦
如果同西布朗爭六分就炒，咁我哋同佢爭八分咁其實都要考慮炒大sam喎
所以摩連奴係講得啱，英超領隊份約有幾長根本唔重要，唔鍾意嘅就算你有五年約都即炒，但咁嘅做法唔見得為個聯賽帶嚟乜嘢好處

李城個馬基爾買得幾好
仲要只係17m

升班馬教練 係功臣
所以無得炒
跟本英超教練無人企得穩
除左雲加
季尾雲爺爺都要走

原來唔關成績事，係關我哋事

Marco Silva: Watford blame Everton as they sack manager

係
依家未幾好
佢季尾等返工

都關成續事
搞到佢唔專心輸波
點計先

屈仔話我地攪到馬高施華無心教波
好仆街好似香港d仆街老細
當初唔放人轉頭炒鳩人
季尾會唔會搵到佢黎

季尾唔請了
聽日去搞 puel 先

試下雲爺爺

廢事
一陣真係黎

笑左

全力支持伊朗佬即刻再搵佢季尾兜大森
反正都洗左咁多冤枉錢，唔爭在啦

睇番個club statement

This has been a difficult decision and one not taken lightly. The Club is convinced the appointment of Silva was the right one and had it not been for the unwarranted approach by a Premier League rival for his services we would have continued to prosper under his leadership.

The catalyst for this decision is that unwarranted approach, something which the Board believes has seen a significant deterioration in both focus and results to the point where the long-term future of Watford FC has been jeopardised.

即係戰績差賴愛華頓
明明d人傷哂

轉載隔離轉會post

on9
明明咁岩傷兵潮係個時開始
兩樣野只係同時發生

之後大sam買嘅人全面清走
好睇過真情

順手搵埋Hugo oliveira黎教守龍

PLAYERCONDITIONLATEST NEWSEXPECTED RETURNAVAILABLE?M WagueHamstring InjuryNo Return DateMajor DoubtJ HolebasIllnessJanuary 27, 2018H GomesBack SpasmJanuary 27, 2018Slight DoubtT CleverleyHamstring InjuryJanuary 27, 2018Slight DoubtK FemeniaHamstring InjuryNo Return DateNoW HughesHamstring InjuryFebruary 3, 2018NoM BritosBruised FootFebruary 3, 2018NoY KaboulFractured MetatarsalFebruary 3, 2018NoI SuccessKnee InjuryJanuary 31, 2018NoN ChalobahKnee InjuryFebruary 3, 2018NoC CathcartKnee InjuryJanuary 31, 2018Major DoubtT HobanACL Knee InjuryNo Return Date

咁多人傷 12個呀大佬

其實係無得揀下試下搵尼史打琴日麥卡菲個角色啦
反正都無野會差得過而家

你一講起我又記得佢白逗左半季人工

所以與其佢係坐坐不如比佢試下做b2b又好deep lying又好
C9留返做gana後備啦，叫佢填下位清下波算啦，條撚樣都廢既

另外sandro比佢打翼算啦，反正佢出波都唔太差

尼史點都排係月巴同tom後面嘅啦 一嚟佢自己無信心，二嚟大sam對佢無信心，真係唔洗點諗
sandro又打翼 當埋冰島可以打翼，我哋已經有五隻翼啦喎

s9借去new啦應該

湯仔今季真係麻麻地，落到場佢自己都唔知做緊乜
月巴算啦，隊波已經夠慢

Sandro除左翼都唔知佢仲可以打咩位
試下左閘囉一係，反正要人

希望阿戰術大師屌到佢成材啦

紐膠有大把西人同鄉，可能幫到佢適應嘅
btw 吉祥物又係笑到最後 由買返嚟淨坐一季，到借出去踢，再到被掉去u23練波+唔獲派locker，再到多次吊住鳩文條命，到而家再多次救全家。佢自己由球隊嘅邊緣人，踢到令新加盟嘅球員變成邊緣人，吉祥物個足球生涯都真係幾勵志

淨係態度都唔怕留佢係度
半場膠著時搵佢出黎搏

佢喺場上咁耐真係跑足咁耐，可以話佢無腦跑動，但佢個精神真係好令人佩服

佢岩岩個球好似今季英超入面後備上陣暫時最快既入波

56秒

月巴點都比c9好
傳波更好，射門好得多
防守兩個都冇
傳失波兩個都會

我就一定出rooney + gana 兩個holding CM
左DCL 右walcott 中tosun
75分鐘放niasse出黎跑

雖然大家（包括我在內）都覺c9好廢
但睇番數據其他人都唔好得去邊？

c9有目共睹啦
向前傳嘅波都係啲1mm短傳，冇撚用

朗尼唔係純防中位
Beni 跑動 高咁多
是但啦 下場又c9

呢個真 下場咪又係c9

高文今晚u23正選

希望佢可以快啲出返嚟

到時就真係幸福的煩惱

高文出番啦？ 希望慢慢step up, 唔駛急

調佢踢住左邊，應該都好過馬天拿

funes mori 幾時踢得呀 有佢出場又打到左邊又食到斯格臣D 出波

收咗咧喇

有肥威 唔駛驚

踢阿根廷踢到世盃都無得踢

拿鐵斯：一早比marco silva走咪好囉

Watford could have saved themselves as much as £17m by allowing Marco Silva to join Everton earlier in the season, says Matt Le Tissier.

Everton were interested in the Portuguese earlier this season, only for the Hornets not to allow their manager to leave Vicarage Road, before then sacking him on Sunday.
"It is a very expensive decision because they were offered a fair amount for him, probably between £10m and £15m," the Sky Sports pundit told Soccer Saturday.

"They are now going to have to pay him off, so in effect that decision has costs them about £17m. And that is a lot of cash for Watford."

鳩文教荷蘭

都好既
唔洗用錢買人

屌老虎去屈仔

左閘完全無消息

尼史出頭天

西咸20m買舒拉
我愛椰子

即賣啦屌

Seamus Coleman will be in the squad for Wednesday's clash with Leicester City Football Club!

是旦搵個牛奶仔都好過佢
人工又唔係平

另外高文加拔過兩日應該都有後備

Welcome Back英超第一右閘

外借

唔夠半年就比巴塞放棄

發達了，又可以等出年教拖肥

Del boy都幾慘

Everton have told West Ham midfielder Morgan Schneiderlin is not for sale. (Source: SkySports)

吉祥物都有得留低

有廿m收返就拿拿臨放啦，留黎有春用

20m執到啦屌

Sandro借走 番到熟悉地應該有好表現

睇黎到最後都係無人再買到

去西維爾 應該踢返起
到時都係賣多

睇完雞湯 雞湯領隊
好撚勁

好似有9M BUY OUT
另外尼史好似借去拿玻里

辛度買返黎5m之麻

應該借mangala

買完等於冇買

借走左lookman仔

高文正選
棄用c9

終於有得睇返高文

托柒又有

in 阿妓舊將 i trust

搵月巴做波係好左，但係唔知夠唔夠氣打全場

禾仔

一開黎睇嚇一嚇
屌你禾仔

大屎 睇到未呀？ 出c9 根本岸久

吉祥物永遠打正選嘅表現都係差啲

不過佢嘅跑動能力同勤力 真係好值得欣賞

出dlc做第一點頂好過睇吉祥物

杜辛啦仲dlc

高文 好正！

有冇link :(

俄佬 acestream

reddit /r/soccerstreams

杜辛d第一點都冇dlc咁好 不過足球意識同射術好

dcl 其實幾好。雙箭啱佢。

肥西

唔好玩啦 上半季 踢哂dlc 做第一點
得地面波dlc有用

死肥仔衰戇鳩

人地搶攻喇。快啲入返粒

差啲 唔使豬住

馬天拿你今鋪做得幾好

真係雙箭

tom 仔啲死球好唔掂

工兵

mom coleman walcott

多謝雲加

好耐無見過右閘識插入禁區

希望Kenny仔可以學下

跟得大sam都預咗會冇晒靈氣啦

btw死球黎講而家最好梗係我啦

theo一早轉會就唔駛浪費人生
世盃見

愛迷手足請珍惜禾子

碌文借去leipzig
去到又係9坐

已借mangala

終於有個左腳CB

According to Sky Italia, Inter Milan tried to engineer a swap deal earlier today with Everton. Morgan Schneiderlin was set to go to Inter Milan, with Marcelo Brozovic set to go to Everton.

Everton turned the offer down, Schneiderlin started on the bench tonight and came on during the second half. This would of been a deal we did not expect, but, obviously, it didn’t materialise. I feel like some Evertonians would of been happy with this too…

永續c9

正
C9換 brozovic

我廠唔賣垃圾

冇睇到 高文竟然打足90分鐘 好感動

好撚勁
一路睇一路j

原來reject左
又c9

成條右路高文玩晒

嗰球 80碼 單刀如果入咗真係有今生冇來世，
傷咗成年，第一場出嚟已經咁 Sharp,
癡x線

btw,禾仔 原來咁得，
真係俾雲膠 浪費晒

禾仔睇多幾場先好j

禾仔一早應該打防反隊....

禾仔好fit
把握力 傳中
都勁過後生小明時期
唔傷就ok

下場就倒戈
等睇剷草

等埋Baines復出就齊腳 睇下有冇機會上番前7

最後garbutt 點？

請珍惜我子

好似話跟左一隊成個星期
不過今朝要不是馬天拿我糖早就完蛋了

大sam唔考慮借或買左閘嘅，我諗garbutt都會有啲機會出場嘅

邊度有得check註冊名單？
一係擺kenny打左邊囉

比個禾子你地對佢好啲啦
上季得半季正選都有 19 goals

季初明明好fit，之後聯賽盃張伯傷左，佢未熱身就落場，傷一傷就收左皮
比雲加害死

我地會就住黎屌嫁啦

曼加垃正選
又作客大巴陣

高文後備都無

屌又大巴

岩岩復出點一周雙賽

tosun 又打後備, 想點..

5後衛！

mangala 表示唔識mark 人

...

佢真係唔係一般既廢

係咪堅尼完全唔追

呢場波咁快俾人 456

根本三個中堅都廢到無輪

我究竟睇緊啲咩

我以為睇緊下半場

屌你練波咩仆街
大佬羞唔羞家呀屌

威廉斯呢啲級數死返去英甲啦

垃圾西波 大屎你好去死啦

出埋啲咁嘅柒陣

人泊大巴你泊大巴 成條防線跟本笑話

食屎啦大屎

依個好撚啱 好彩今場算留力
上場holgate 隊長拎到3分..

睇呢對西波就把幾火, 肥sam 成9日 場場輪換

下年唔好再見大sam williams martina c9喇屌

原鳩來 我哋作客頭6 44次只嬴過1次

越咁多都睇唔到
btw 大sam真係收皮未 亂鳩咁排
h30又唔出 成條後防垃圾到

旁証盲嘅

又創紀錄 第一次半場失4球。

會唔會456呢

睇個陣 無心想贏

訓

天寒地凍訓覺好過睇隊西波

真係得禾仔算踢得似樣

唉屌 好灰 3個中堅好差

sub MK 出tom 仔

唉 玩死 MK 自信心肯定0

大屎死攬 肥威 同黑鳩

我哋啲球員幾好，明知隊波唔啱踢三中堅陣，當領隊排三中堅陣佢哋就鳩踢
排返四後衛陣就即時正常返哂

大屎out!

好想禾仔入波

哇屌你老母c9 hea撚到
呢啲球員真係踢咩隊都死

我睇唔到保拿斯可以有咩貢獻

我曾經講過 再出佢唔再睇波。
屌佢老咪

屌佢老未 換禾仔

換禾仔都唔換保拿斯。妖！

DCL positive.. 4後衞成隊好好多
mangala又係好咗

5後衛根本岸鳩

有得執番20m都唔放

主主場作客各失5粒。 好少啫

賭神一出黎就有攻勢

Lookman一借走就入波啦⋯⋯

奠勝添

Lookman 又變勵志故事

如果椰子喺度就好
起碼無大sam 咁小氣

愛記依兩年都係輸俾自己嘅小器領隊

好撚嬲 輸得好肉酸
大屎之外唔知屌邊個

輸到四球都唔谷
換走最有威脅既禾仔

愛隊無愛了
自從椰子走左之後就內患多到⋯
請雲尼亞里嗰type應該啱啲

打 五後衛兩防中都夠膽一開波輸三球⋯
Garbutt 又睇死大sam無幫佢註冊啦

主場輸5:1 炒撚左鳩文
作客輸埋1:5 大腦細睇撚到自己揀帥眼光有幾撚屎未

借條大垃圾番黎

garbutt註冊了

最憎呢d明知會輸
放個會輸既陣
雞都唔偷

文加拉真係廢物，新肥威

鳩文之後又回佣Sam，做愛隊球迷淨係屌領隊老母都忙到仆街

好嘅又點會借比你呢

Mangala 好鈍
點都係無得救

今年都係護到級先再講炒鳩肥sam 肥威

40 分安全

漏左仲要炒鳩埋個football director steve walsh
今年買人政策咁大失誤佢一定要落鑊

係李城好似好有眼光，原來係負碌

高大衰

黐線的。出個咁嘅陣 然後話球員唔consistent
快點炒鳩大屎。

Mangala 根本同玩pro club 一樣
成日走錯位mark漏人

戰術分析
— sam天才放馬天拿打翼衛
— sam天才將文加拉加落去一對好少一齊踢，又好少踢三中堅既中堅
— sam天才放左對唔識攻既中場，然後前面冇攻中

是但啦
352係一個錯誤既陣式

出親三中堅都係仆街
三中堅勝率有冇10%

成個英超得干迪用得勁
曼城唔知

For example, I’d say playing Ashley Williams, the slowest center-back on the team, in the middle of the defense against Pierre-Emerick Aubameyang, one of the fastest strikers in the world, seems like a bad idea — but what do I know.

Sam Allardyce’s mismanagement of this match was so grand, so unmatched in scope, that it’s hard for me to take seriously anything he does for the rest of this season. If he genuinely thought his tactics gave the Toffees any chance at all to get a result at the Emirates, he might, somehow, actually be dumber than he looks.

大屎正蠢才！

講真隊長年紀大過佢但可能都快過佢

隊長打反擊好快啦

隊長成隊最快架之前鴨仔話

大傻

睇下屈仔 人地借人返黎識入波 識嬴波

我地借件大舊衰返黎出醜

頂你丫食屎大師呀拿大屎

屌老虎
好勁

屌佢老母鳩文

我地係咪有優先回購權

巴就有

巴個時賣比愛就有
愛賣番比巴邊有

Funes mori U23有出場

下
咁快復出

6個中堅無限輪換三中堅

希望佢趕到世界盃

咁樣借文加拉返黎
實要焗住出場
Mangala 鐵膽加任何一個

肥威係契仔所以又有得出
結論肥威加孟加拉

肥威拍孟加拉
慘過番孟加拉

"There are certain things in the deal. They can't take him back in the winter so they can't take him back in January. It can only be at the end of the season. It is €9m for the first year and €12m in the second year.

"If they take him back they can't sell him for a season, so he has to stay in the first-team squad for a season. At the end of that if they decide to sell him we have got first rights of getting him back or we have got a big percentage of that deal.

如果martinez當年冇吹水，我地真係有優先回購權

之後買番，巴又有優先回

funes mori u23對 arsenal u23踢咗45分鐘，輸4:0

番黎打左閘啦 佢都攻得下 反正後面點都係三中堅

和水晶都唔收貨

又nigga孖寶馬天拿文加拉
大Sam死全家

賭神又後備

買黎打後備

27m

尼亞斯表現好過佢，咁又難怪
除非大SAM打雙箭頭或收月巴放賭神打到邊

鬼佬愛迷係F B page喪屌

文鳩拉 真係垃圾

文加拉真係炸彈人
差D又輸ON9波

廢得過肥威真係好難得

又肥威又文膠拉，愛隊幾時先有個正常d嘅中堅

係

肥威接力, 其實我驚佢多過曼加拉

肥威d眼神防守真係世界級
佢種廢真係唔係一般既廢

高文

冰島
尼亞斯助攻

控得靚

尼亞斯
新吉祥物賭神可以繼續坐坐了

馬天拿尼亞斯

馬天拿出波

左腳助攻 問你死未

尼亞斯啲二傳好正，爭啲又可以助攻

馬天拿開始生性

禾仔仲控

對家個賓迪基太敗家

嚇死

月巴打後一格好好多

成隊順好多

禾仔真係打得好

吉祥物一傳一射 賭神冇運行lu

肥威屌

已經分唔清究竟賭神定阿屎先係吉祥物

Angry bird

Tom

湯仔入波
希望呢球可以打返起佢

我有無聽錯 c9比人開汽水

肥威正常發揮
即輸12碼

Boo到仆街

戇鳩鳩舉高手

以後有肥威 上陣要買入球大

尼亞斯踢單箭頭真係球隊最好個個

我用過既兩個愛隊球員username都有波入

佢係可以前場單打獨鬥嘅球員，又黑又硬正正係我哋最需要

27m買賭神變得多餘左

邊個話佢唔岩打單箭

尼亞斯d 2傳幾好

賭神仲要攞到幾時先有得落場,
btw 禾仔買得真是及時, 之前起阿記蹉跎太耐

賭神仲要擺到幾時先有得落場,
btw 禾仔買得真是及時, 之前起阿記蹉跎太耐

問題係單箭頭出尼亞斯定賭神？
暫時睇落無乜理由唔係尼亞斯繼續正選喎

雙箭
賭神 輪換施古神

如非落後，打雙箭嘅機會好細
因為我哋後防唔穩，打雙箭等同無限中出

簡單啦
谷行 尼亞斯
比埋十二碼 佢射
下季賣走

咁鳩淒涼
btw 我又覺得尼亞斯除咗踢走sandro仲可能逼埋賭神走
因為尼亞斯嘅勤力同入球效率真係愈嚟愈強，佢嗰種體能可以90分鐘都keep住跑動又入到又助到攻，有邊個領隊唔鍾意呢類球員

27m用黎擺後備 我買個中堅左閘唔好

尼亞斯 把握力太強
有時成場無咩機會
條友就入到

杜辛 我幾睇好
話哂火雞國十年內最佳 前鋒

"I don't know what Seamus' injury is but he's going for a scan tomorrow," said "It's unrelated to his broken leg. It's more a muscle injury. The scan will be taken tomorrow but we are going warm weather training next week which is good, a bit of warmth a bit of sea. It helps injuries recover quicker.

"Eliaquim Mangala came off with a knee injury and we got a third injury to Gana (Idrissa Gueye) towards the end which doesn't seem too bad, but we coped."

高文傷咁耐即刻正選超過45分鐘其實真係擺明想佢拉傷姐

講真，啱啱買番黎唔通場場正選咩
我點都係想班幼幼打主力

27m 但年紀唔細

問題係尼亞斯表現真係好，你無理由因為賭神身價高而拉尼亞斯落嚟
打雙箭頭又唔太可能，我哋後防咁弱，真係會中出456粒

Uncle barry偷的士

viu TV 播緊 Rhys Jones 之死

利物浦實境。。。

屌老虎ig
好掛住呢個衰仔呀

Garbutt

成班on9土耳其佬係fb page屌點解冇賭神

秘密武器

keane比屌老虎撚

屌老虎好似當年第一季黎英超咁生

尼亞斯真係幾正

條中場線攔截力幾好

正正常常擺呢個陣未好
先前又試成十場陣

馬天拿

Gueye打返deep-lying唔駛見到c9條垃圾

馬天拿俾人狂爆

rooney傳失好多波

好悶

tosun好撚hea

C9

-.-

又出c9自爆

笑死 又收皮

即輸=.=

唉屌

On9

成隊on99 抵撚死

on79換領隊喇 人地出兩座塔爆硬你

一早施格換杜辛

攻唔入未兩個前鋒
係要輸一粒先變陣

大屎幾時躝或者死？

繼續輸啦
唔係季尾點換領隊

今場又係中間比人爆。
大sam 你逗咁撚高人工仲未諗到解決方法?

最後爭少少

屌

和緊仲想出c9就知 大sam 條爛坦想拎夠40分護級就收工

賽後又話成班球員鳩踢

係 正仆街

真係要俾啲時間賭神
而家好似打少個咁

碧福特救波好怪
次次打出去

作客都未睇過好波

shot on target 好似3球 大家點睇

季尾希望冇大sam

如果你有玩開fifa 就發現
佢喺game 都係咁

所以clean sheet 對佢嚟講好難
用robles 仲好

rooney琴晚唔知踢乜，啲傳波差到
davies控波又係好差
niasse又成日走邊，咁樣我寧願出DCL
bolasie一出場就死扭上腳，好心啦屌，睇下人地禾仔真係好勁，盤扭帶波真心高一班
tosun係好撞得，但係走位9流

上半場 踢得ok
唔洗搞咁多
施格神換杜辛 就搞惦
有球杜辛爆 贏屌老虎 果球 必入
施格神
朗尼 咩作用都無
但長傳攻勢得佢做到

唔洗再執著正選單箭頭係邊個
一定係尼亞斯..

今場係教練問題
屈福特已經無攻勢
仲唔諗住入波
諗住和就算
點知

換咗尼亞斯出去之後都好似無乜點攻過

大森話豬波因為把握唔到機會

岩啦，繼續沈啦，唔係季尾點換人
而家最驚係你條死鏟賴死唔走

davies 上半場都仲 sharp 醒, 下半場唔知係咪體力問題廢左好多

pickford又解圍fail

好憎大屎呢啲人 咩都賴球員

It was a horrible weekend back in action for Everton after their warm weather training break. For their on-loan players though, there were more mixed fortunes.

We start with veteran Kevin Mirallas who was at his snide best during Olympiakos’ abandoned derby away at League leaders PAOK. A raucous pre-game ceremony saw objects flying in every direction from the home support, and as the teams lined up even before the final whistle, what looked like a toilet roll thrown from the stands hit Olympiakos manager Oscar Garcia in the face and he collapsed in a heap, with the game immediately called off.

An outraged Mirallas then made some rude gestures at the home fans, pointing at his genitals as he walked off the pitch, causing even further aggravation.
paok球迷真係癲的

In Spain, Sandro Ramirez didn’t even make the squad as Sevilla were spanked soundly 5-2 at home by Atletico Madrid four days after holding Manchester United to a 0-0 draw at home in the first leg of their Round of 16 Champions Leaguegame. Sandro did feature in that game, getting off a shot after coming on for last five minutes.
辛度番去西甲都無得出

Ademola Lookman got the start for RB Leipzig and helped put the hosts up early, making a lung-bursting run into the box and getting a touch on the ball that took it to the post with teammate Jean-Kévin Augustin banging home.

The youngster was subbed off on the hour mark, and his team then contrived to throw away the lead giving up two goals in twenty minutes to lose 2-1 to FC Cologne.

Anderlecht finally got back to winning ways with Lukasz Teodorczyk grabbing a hattrick in a 5-3 romp over Royal Excel Mouscron. Henry Onyekurucontinues to sit out as he is still rehabilitating from his knee injury.

In England, Muhamed Besic would likely have approved of how his teammate Mirallas spoke his mind, and had himself an excellent game for Middlesbrough in a rollicking 3-3 draw at Sunderland that swung from side to side. Tyias Browning dropped to the bench after a couple of underwhelming performances and Brendan Galloway played for the Under-23s the day before.

The Bosnian bulldog laid on a perfect pass for Patrick Bamford to score and put Boro ahead with just over twenty minutes to play, but a wicked corner from former Blue Bryan Oviedo setup the Black Cats’ equalizer with five minutes of time added on already played as both sides finished with ten men.

Nottingham Forest finally decided to give youngster Kieran Dowell a break and the move immediately reaped rewards. The attacking midfielder looked off-colour in the midweek game against Reading and was yanked with an hour to go and Forest drew that game 1-1 with a late equalizer. Then on Saturday away at Queens Park Rangers Dowell was on the bench while his replacement Lee Tomlin tore it up with two goals and an assist as the Reds went up 3-1. Dowell came on and was subdued as the game ended 5-2 for the visitors.

買左飛睇3月31對鏝場波
第一次去Goodison Park 好期特

可能見証拎英超冠軍。可惜不是愛華頓

又試陣

試得起
夠護級啦

正呀喂又有肥威
開大無難度

作客，此post已完
大sam教波一作客就鳩波

marco silva係唔係仲未有班落，等多幾個月就得嘅啦

唔是講笑
就算馬撚後期都屌住睇
而家真係唔想睇

杜辛=辛度

你老母 禾仔走開啦
tom仔順腳呀

冰島d突破真係好正

托7

今日打番中間
等睇有好表現

禾仔真係

而家諗番起 馬天尼斯相比起下兩舊屎已經好好

賭神goal

賭神

火雞佬

唔係拖肥fans都睇唔過眼
Williams位置感真係好撚唔掂

唔爆炸就收貨啦
唔可以要求太高

廢隊出鋼門

禾仔敗家

接實

賭神個轉邊

垃圾威廉斯

pickford仲乜唔出

出唔出都死

舊垃圾唔撚包位

呢場執到一分都偷笑

出佢+ 馬天拿= 打少2個

米高堅尼真係好廢

前面入埋唔夠輸

係 好柔 好hea
活基治好過佢

賀基治

仲要啲企位意識錯晒 咁嘅質素都話打到國家隊

鴨仔打緊翼?

尼亞斯救全家吧

丫 差小小！！

垃圾後防

好波呀，又係Williams

肥威

人地半場已經入個前鋒打442 你老母大shit唔做應變 仲要入肥西

都話垃圾無講錯

hahaha 又係肥威 。好撚野肥 sam

屌你老母威蠊屍

艾拿戴斯全家空難死

keane好撚差

williams咁都唔mark實

艾殊利威廉士好撚廢

換鴨啦下話 換我？

呢兩場輸得好慘

一出肥威起碼讓對家2球, 對邊隊都係

連儂係咁爆馬天拿
我發覺呢幾場對家嘅攻勢，差唔多九成都係攻馬天拿嗰位

保拿斯 就咪換啦

又自爆

Williams

肥威好波呀

屌肥紅埋

... williams

你老母肥威出埋mma 同大sam一齊落地獄啦
垃圾孖寶

bye

威廉斯好撚慶

冇左佢仲好 垃撚圾

之後幾場唔駛見到肥

係咪掛靴啦? 走得咁急中人一 拳

追加停賽啦屌
是但用個青年軍都冇咁嬲

咪再出呢兩個中堅

下場隊長+Holgate

下場見真章

pennington 係咪借走左?

仲有咩中堅用
利申:唔係拖肥FANS,冇睇開唔知

米高堅尼
場場波單對單
唔出腳 唔爭頂
屌你 垃圾到...

Holgate Pennington Galloway Browning四個入邊最唔掂就係佢

月巴投石機咁，第二腳就大腳吊入禁區，諗都唔諗啦

證明上年掂係因為般尼個防守體系

真係唔想再見到肥sam . marco silva 可唔可以救下隊垃圾波?

做慈善，送般尼2018第1勝

成季都睇緊西波，上半季就鳩文 下半季就鳩sam
我地愛迷做錯咩呀

同第一次英超反cup

原來最唔鳩係鳩夫

全家落地獄啦 Williamshit

隊波咁垃圾唔係有逼福比人456左

鳩文買呢d人腳
呢隻米高堅尼 雪糕筒咁

應該好快下個 forcesa or marco silva

依家好似話勘介緊薩克達個Paulo Fonseca
不過邊個都好，下季咪撚係鳩Sam就得

講真真係成季西波 攞命
唔出c9 都唔好出williams keane喇

有冇巴打覺得其實直到依家隊波只係差個好領隊，人腳發揮到其實起碼有英超top 7，只係差隻穩陣中堅同左閘

Now 啲講波佬成日吹奏肥Sam

我覺得起碼差兩隻穩陣中堅

把握力太差
上半場 入多球
其實好好踢
換走跑狗tom 係幾差既決定
可能佢都無氣

仲有咩好吹奏?

富尼斯莫利幾時出得返

英超台話Williams 拎紅牌後走返更夜室係全日跑得最快一段

越諗越覺得肥威收左錢

佢都唔係穩果隻

真係豬波
好彩出左街無睇
垃圾波快手夠分就算啦

原來仲要係隊長 食屎啦叫佢

安斯禾夫唔覺鳩 大佬得教u23既經驗 上到黎唔算失禮啦

陳子俊件利撚就收皮啦
嗰時炒鳩文 係fb話鳩我地冇耐性
之後回佢，反問佢有冇睇波架又唔撚覆人

上半場係好波
但下半場就睇得出教練嘅功力差距

大屎好波！

熱血

係！所以我buy佢！

我要Eddie Howe

Mori+隊長到季尾吧

到底呢個係咩防守體系黎。。。。
角球一係就zonal 一係就man mark啦。。。。。
想man mark又唔mark實對方，想zonal又企位企到咁。。。。

以前moyes年代出名防守強，馬天尼斯黎到就攻擊強，依家兩樣無曬。。。。

十一個人返曬黎防守都可以失到波

Pickford on99 又唔打手鎚

兩個中堅唔搶點

可否放舊屎落威廉屎塊面度。？

唔想見到佢個樣 thanks!

兩球都唔mark人屌

笑死 威廉屎停3場 ，
fb 班球迷問可唔可以上訴停夠6場，

然後上訴失敗 終身停賽。

米高堅尼打得差真係唔好完全怪佢
左邊馬天拿經常俾人狂爆，要成日補佢位
右邊肥威又垃撚圾跟甩人
俾著經驗老道嘅中堅都死

唔係第一場嫁啦師兄
有時55波 64波
條友都眼神防守
威廉斯雖然廢
但佢都會爭頂 出腳

第一球輸 你可以話係碧福特 唔出
但係堅尼拍埋去可以落腳

有球仲撚死
斬近柱 堅尼雖然 爭1，2個身位
但跳都唔跳
你跳起 起碼幫碧福封遠柱
條仆街又眼神防守

如果佢唔係30m 買返黎
佢係愛記應該死得好慘

我意思係佢本身能力唔差，開季初期佢真係打得幾好，之後就幾場456後佢自己都踢到無哂信心，唔知幾時出幾時封位。本身諗住以老帶幼咁嘅組合，點知老嘅肥威係廢嘅，做唔到鼓勵士氣嘅作用，咁堅尼就愈踢愈迷惘。
下場佢拍住隊長會好啲嘅

單對單 輸九成既中堅
Tackle 低得可憐
等下年換教練 睇下教唔教得起

碧福特比人mark住
堅尼 完全輕鬆比人ko
雖然對方係高佬
但太容易食了..

其實條友係ben mee carry
睇下依家tarkowski拍住mee仲好過keane

pickford reflex 好
但kicking , 高波，各樣都未得
咁就吹到eng no.1棧害死佢

識貨

Ben Mee 好實際

30m-40m買佢好過
雖然隊長級
30-40m 後衛黎講
已經好高價

堅尼水貨

其實要入個左腳中堅啦
無論係ben mee/ben gibson都好
你右腳打左堅真係好難，只係可以清波，就好似martina用右腳打左閘咁

keane嘅問題係佢係咁心撚褪後，如果係褪就要迫barnes去邊，而唔係好似第一球咁唔拖唔水

gibson踢英冠浪費哂
米堡唔放人 今季上唔番實走

雲加仲柒過鳩文

英超三恥， 加埋大屎

其實點解要死出馬天拿而唔出班尼斯

幾歲呀，傷完無耐咋，仲要佢場場都打足遲早死啦

要問就問個撚屌鳩文仲乜咁柒叻買隻右閘返黎諗住頂曬兩隻閘啦

有傳搵雲加教

比雲爺爺係阿妓退休啦

成隊妓咁多top球員都踢到一擘屎咁
不了

馬撚＞鳩文>鳩森>鳩加

係咪堅呀？ 咁快開緊急會議?

拎多三分先呀仆街大屎

安史再上任

唔好而家炒啦，好危險喎
點都捱到完季先啦

雲加上任

仆街如果真係搵個死老鬼教真係執柒咗佢啦

我立即反愛 屌你老母伊朗佬

唔通伊朗佬以前係阿仙奴係迷雲黨

又轉啦
今次防中都唔要，但打雙翼
仲有隊長+堅尼

雙閘齊飛

今次隊長出返應該穩陣啲嘅，希望可以藉此掉肥威入冷宮

準備比izq中出

今日呢個陣真係同上場係兩班波呢

施格臣唔好有咩傷呀要打世盃

算唔算係近期最唔西嘅一場

踢到好勁，好似第二隊咁

隊長好穩

仲好快
包位快到

保拿斯晒左幾多機會

大屎又借撚走lookman同棄用牙石，搞到冇人代到Bolasie

bolasie 自從大傷完出返黎已經跌晒watt

禾仔高汁

w11離開雲加打起哂

w11 好波

本身低組別球員打起，靠身體無乜腦。。

烏龍 保拿斯仲係0球0助攻
回購duffy都勁過晒我地班中堅

牙邦og原來

平心而論，呢球Bolasie有功勞嘅，雖然對面後衛派膠係主因

仲牙石咩鬼
出兩場都比人屌廢屌到仆街

唔好傷呀禾仔

屌唔係傷下話 2018世盃最後機會

Possible hamstring injury for Walcott who appeared to pull up as he chased down Sigurdsson's pass. #EFC

土佬2 0

又係要靠耶子嘅班底個後防線先穩

差d笠死

pickford 差啲比人笠

拜恩斯好Fit

回購duffy 好撚過

屌你老尾對面想收Baines 山
抵佢紅

卡拉神

嚇死 啱啱先復出冇耐...

尼史

肥仔成日射右下

係左下

不過ryan 又真係救得幾靚

射失個鏡頭即刻影住拜恩斯

knockaert 好撚臭脾氣

拜恩斯球助攻

禾仔輕傷

cramp

拉傷吧

我覺得sigurdsson無論係用波，比波，出波，盤扭都比bolasie好。我係用上場做比較

tom davies真心麻麻地今場，扭失唔少波

不過點都好，3分好波！

下場對stoke要比盡力！

類型唔同 但bolasie呢d非洲體能怪
大傷完仲有乜剩

大sam話佢cramp

逼福愈打愈好 季初仲覺得點解唔買畢蘭特

原來我哋呢場係近十一以嚟嘅一場clean sheet

牙石水到咁都對佢有期待

不過我地隊波係差呢d肯爆破既人

之前呢度好多人屌大sam唔出石
之後轉個頭個個屌佢出石

推親波都失短傳個隊友係隔離又可以交唔到腳

我反而睇好beni baningime
新gueye

今場踢得好啦，雖然失左唔少機會，但好多都係佢搏返黎，為對方造成唔少壓力

我可能踼唔到世界盃

佢係新韋拉呀

點解

無咗williamshit即刻cleansheet

But despite completing the match against the Seagulls, it’s now been confirmed that Sigurdsson suffered a “serious” injury.

As reported by Icelandic football website Fotbolti, Gylfi Sigurdsson has either damaged or torn ligaments in his knee.

This report has been confirmed by the Everton star’s brother, Olafur Mar Sigurdsson.

Whether Sigurdsson will be fit for Iceland this summer is now up in the air.

Depending on the gravity of the ligament injury, Sigurdsson could spend anywhere from two to three months on the sidelines to a much longer period of time.

我屌你老母 第一次亮相wc既機會呀

又話several weeks既

2個月都係Several week啦
如果踢唔到世盃真係好撚sad
可能唯一機會

klassen 機會黎喇！

傷6-8個禮拜
反正今年都冇慾冇求 今季出唔到唔緊要，唔好影響到世界盃

係嘅，但係依家sigurdsson喺隊入面都好重要

收league了, 但應該可以踢世盃，世盃前友賽落下場操起態就得

無所謂啦都係排中游／中下游但唔會降

無人睇？

好大風雪

睇得好辛苦

點睇呀 咁多雪花

呢場好好睇
勁撚大雪 之後 出太陽
而家又極大雪
睇天氣都已經覺得好high

紅！

紅

朗尼做得好好。

終於睇到個波

落雪搞到場波好難睇

又出太陽

好難睇

davies好差....

依個啱

換尼亞斯入黎仲好

442啦

希望tom冇事啦

撞到pickford
驚concussion
要換鴨

隊長係咁爆上去

垃圾鴨

波都唔識控

鴨仔first touch

屌攻喇仆街

踢少個都廢到咁

pickford啲接波真係嚇死你

屌好撚廢呀啲進攻

keane射波仲勁

垃圾鴨出嚟之後我哋都打少個

Goal!!!

土佬

垃圾鴨空門都射唔入

笑死我

比人護空龍

黑哨

雖然係
但真係好好笑

自從baines 復出後, keane 少咗派膠

廢到

再加上有隊長逗住，堅尼自己都有返信心

屌⋯⋯

撞到條野

唉屌那星

on撚79 炒大sam喇

廢到。不如輸埋佢

場場一分夠啦
無壓力之餘又可以炒鳩佢

1:2

Cenk Tosun

我愛賭神

Tosun開始打得起

鴨仔做乜鳩

鍥拉

又出條撚屌

又換舒拉 又開汽水

唔理贏輸 朗尼今日打得真係好好
防守 跟人 傳中質素

禾仔球出波靚到
係妓個時邊出到呢d波

鳩治差d

大屎買人高汁
禾仔杜辛

杜辛肯衝肯跑又射得, 鴨仔學下野啦

dcl唔回傳, tosun帽子喇屌

夠40分了
大sam

大屎任務完成。 係時候講88喇

pickford 獲獲都甩手

有冇人知去Goodison Park可唔可以帶相機入場?

我去嗰陣唔敢帶入去
但好似有巴打得咗

mori原來已經係阿根廷後備
踢都未踢番就入選番

C9
又輸五粒

夠數上岸就算啦

又係c9

今場似456格

sane 呢球又真係靚到... 班契弟又唔mark 人

c9真係世界級

Silva行入去都mark唔住

佢同肥威D眼神防守真係唔講得笑

快啲噓撚死佢

轉過頭又一粒
C9又失蹤

睇拜多算

成隊未瞓醒....

boo again.

返修咸頓啦

bolasie! 1st goal after injury

20m都唔放

呢壇野真係ON9到核爆

唔坐gwladys street?

睇咗10分鐘就熄咗電視，真心好廢

炒鳩森
炒鳩連 屌佢咁撚廢點解會補選入2014 世盃16歐盃

點解唔出klaassen 係踢得差定傷左

廢

中肯

傳緊咩領隊頂大屎？

Allardyce: "West Brom were above us when I got here. Look where we are now and where they are."

Everton were 13th and West Brom 17th after David Unsworth’s final game

7到

老人痴呆

薩克達個Paulo Fonseca，睇cv都叫sharp，帶薩克達淘汰拿玻里入歐聯十六強，十六強對羅馬都只係輸作客入球出局

唔講老唔老人癡呆，夠膽將我地同西布朗比較都夠炒左佢，心態問題

Jonjoe Kenny: From the terraces to the turf 🔵
Everton Football Club
44 seconds ago ·
"I grew up a mile away from Goodison and always believed I would play for Everton."

wba錢又少過拖肥，人腳又屎過拖肥

師奶

完

456 again

師奶加月巴呢條中場真係好柒

Pickford

Pickford
又練龍啦

十卜

bolasie 係咪已經唔識踢波

話口未完射個靚波

巴打閒燈

出咗街, 想知班友係咪又想比人456?

傷完唔敢過人
得遠射 龍都唔中 有鬼用咩

Pickford又黎一下

咁都叫唔中龍

成個上半場最有威脅就係依下

唔睇 好悶

三防中

On9咁多黃金餐士都miss晒

dcl 呀

最尾大好機會
都好 俾bill叔叔同伊朗腦細睇到柒Sam教進攻有幾柒

鴨仔個下急到

雖然最後幾球餐士
但好過上場好多 起碼有入肉嘅攻勢

見到最尾用gana前過c9同tom仔 b仔換tom仔就笑左出聲 tom仔有活力 唯一有創造力中場 換黎把撚？ 最尾3個純防中同場 唔知以為贏緊呀

其實冰島神傷左 條中場又冇創造力 就可以俾機會荷蘭尼史啦 冇重疊，一個話晒事 咪似以前係Ajax 話唔定有驚喜

換朗尼 同 湯戴 以守代攻係幾垃圾既教練先做得出

朗尼屌鳩大森

教半年就想賺退休金 有冇咁著數

朗尼：唔屌你 以為自己好撚型 屌那星

根本就唔知自己想點 想攻想攞3分你就咪換走呢兩個啦 換晒兩隻防中入黎就走去攻

是但啦
都唔志在贏波
打吡悶到訓左

真心要一個可以帶波推進嘅中場，好似人地張伯倫咁

davies依家係final third嘅判決係好少少問題，太急將個波傳走喇，成日傳失

睇fb page 腦細肯出解約金俾大sam番鄉下耕田 屌你老味又袋6m 睇下會係方辛加定真係期待已久既馬高施華

Tom仔冇個好既學習對象既話我驚會工兵化 繼而係下一個Gosling或者Rodwell

成場最好睇係肥朗被換出果幕

大屎 真係合約戰士心態

咁都要有水魚先得

gosling依家幾好呀係般茅長坐正選

消化已經下崗等左好耐

垃圾波連出咩陣都無人想理了
快快手手完季換領隊換總監

豬埋佢送大森一程

米高堅尼做乜鳩
佢都想做鳩大sam

頭先keane 回後比pickford 個波

回後回到好似想笠死碧福特咁

堅尼真係搞笑

1:1

又想和 大屎

B寧進

做鳩左好耐

佢咁樣踢就唔好諗跟隊去俄羅斯啦

大屎 幫手買zaha 先走啦好嗎

always 0%, maguire/jones/cahill/tarkowski/smalling....>>>>keane

mori -dd goal

Keane Last man tackles
低得可憐
守唔到最後防線
成日驚出腳比人扭
就唔出腳
人地扭到你就係人地西利啦

就咁拎 maguire 黎比
Keane 打多20場
但係
Tackle 少人成30個
Block shot
Last man 一樣
垃圾級別

仲要係大家同年！

上年候城雖然降班，但robertson同maguire仲有jakupovic勁到爆，前兩者今季都證明左自己有料，偏偏jaku走左去李城做3號龍….徙哂

Maguire 隊長料都係2千萬
tarkowski 仲要係350萬

出mori 啦

Things go from bad to worse for Sandro Ramirezwho didn’t even make the bench in Sevilla’s game against the team whose youth system he grew up in, Barcelona. Manager Vincenzo Montella has come under flak for not even involving the Spaniard while his side have struggled for goals. The hosts let slip a two-goal lead to draw 2-2, conceding both goals in the last few minutes of the game.